女朋友想脫曬d 毛

但係我唔想

點解

我係皮膚科醫生 影張黎睇下 免費診症 賺錢賺到攰

加拿大？定 亞馬遜？

點解唔想

無毛先正 我女朋友一早脫曬

最唔想女朋友脱邊到？

白虎嫰穴

鼻毛？